其實社會幾時正視下學生自殺問題？

新年已經跳左好多個，仲有個企圖自殺俾人阻止左。但唔好講政府，連社會都係關心七個黑警，都唔理班後生自殺？

要ot, 不了

怪獸家長可以點解決

咁繼續由佢地去跳？

超人家長

呢個問題真係好嚴重～
做開青少年工作既會覺得好痛心
會問點解會咁
有咩解決辦法

要返工，不了。

問題係每個社會問題都可以引申去學生自殺

根本無得解決

跳得多d人就麻木左
加上最中意話後生仔唔捱得

4個特首參選人暫時只得葉劉政綱有略略提到防止學生自殺

其實好難做啲乜，家長一定唔會認自己問題
即使政府要求學校俾少啲功課，家長都會買練習俾學生做
即使政府設計多幾十條出路同課程俾唔適合讀書既細路，家長都只會睇大學

全世界都有
由其現今香港 點會正視 現今政府話比你知
做一定有反對聲音 唔做唔錯 加上港豬善忘

要返工，不啦

冇人覆你我覆

呢個根本係整個社會既問題，冇多元產業既後果就係迫每一個小朋友都要係同一個方向發展
唔係人人都讀書叻，佢可能係叻畫畫，可能係音樂等等
但係 係而家既香港，一個小朋友話大個想做音樂家，衰啲既家長會叫佢收皮，好啲既會俾時間佢課餘學習下音樂，不過前題係科科考一百分先

咁個社會應該得返好少人

其實真係 就算音樂家 都係得最有名個位先搵到食

其實你地係咪覺得自己好幽默定點一定都唔好笑

一個唔係服務香港既政府，當然唔會理香港人死活

香港地搞創意工業真係食得屎

政府唔理，廢中廢老又用以前個套社會規則以己度人
年輕人除左自救根本無方法

唔肯上戰場死，咪俾敵人慢慢滅族。